# CERIcompiler

Bonjour.
J'ai récupéré le compilateur de la ressource pour pouvoir travailler à partir de quelque chose d'ordonné.
J'ai implémenté l'instruction for dans un premier temps puis l'instruction case.
J'ai peu modifié le tokeniser, j'ai directement mis cette ligne :
if(current!=KEYWORD||strcmp(lexer->YYText(), "mot-clé")!=0)
à la place.

Mon compilateur ne veut pas compiler à cause de l'instruction case qui me demande un . alors que ce n'est pas la fin de mon programme. 
+J'ai essayé de tout changer plusieurs fois, je me suis rettrouvé à mettre une ligner Error presque à chaque ligne de mon code mais je n'ai pas réussi..
